【華為危機】羅馬尼亞5G拒用受懷疑公司 華使館兩斥美搞局欺凌

美國連番追擊中國電訊設備製造商華為，再有一歐洲國家表態支持。羅馬尼亞日前公佈5G網絡立法草案，提出了網絡設備供應商應符合的條件，相關官員更明言，要防止某些受人懷疑的公司進入當地5G市場。中國駐羅馬尼亞大使館本月二度就5G問題發聲，狠批美國到處脅迫盟友排斥華為，「這是赤裸裸的霸凌行徑和政治操弄。」

有後門 不了

明顯已經知道哂支為野有大漏洞做後門

中國又干預羅馬尼亞內部事務？

禁用Google、Facebook、instagram又係唔係赤裸裸的霸凌行徑和政治操弄？

雜種愛玩後門

五眼：係要蝦鳩你呀！吹呀

你廢嘅無人扶得你起，你勁嘅無人踩得你低

Pompeo東歐之行睇嚟都幾有效

美國依家玩迂迴進攻
去東歐國家 叫人唔好用華為

看下成個東歐，英國，法國唔用華為
德國仲會唔會繼續用

唔敢屌槍決過獨裁者嘅羅馬尼亞呀？